重溫彭奕行（阿力）射狗片段

Are You Ready?

神仙B打中自己隻腳

好柒
而家計應該係跑跑吓街啲柒頭狗所為